[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1576)

MEMEEEE

Slow

slow

首爾贏波呢個POST抽一個請佢食屎

jj 入佢

客隊中柱

慢撚到

Me

主入多粒

2.5s cashed

濟洲聯盤依鳩士

客咁都唔入 主CASH D

主贏10抽1幫佢gel頭

主勝一齊叫
主勝主勝

估唔到你同DODO咁鐘意食

Gchi

90分鐘客會入波

可以

已經唔記得自己買左咩

主WIN收錢

好撚系半1全2 最後和球 真係殺撚曬

主隊兩球單刀都唔入

個黑鬼係咪路,2次單刀都射唔入

jj 入佢老母

逼害大波 為咗半1全2去到咁盡

5你老母

polo收米

換走個黑鬼啦

有殺無賠!

跟劇本姐

Lm

因為客晉100%
主隊唔入得

狗會閪選半1全2 和球殺曬！

Ok

韓假最後五分鐘先NBA
大波食撚滑

和波加時定直接12m

咪尾

OT無補水

Ok 快

jj 入多粒

大波又贏

呢場呢

客goal fast

點贏

大邱8：0

你個名

大波點輸

入多球咪贏，小學生都知3》2.5

好似要針了

比兩粒首爾啦

jj上

針

望咗眼必勝客

客絕殺了

依家先90分鐘. 仲有大把時間

兩隊妹緊波等踢12m

90分鐘搞掂佢ok???

On9仔

贏波只需幾秒鐘

仲有成百幾秒

秒針只要

補時一粒搞撚掂

要踢加時，唔通加時繼續妹

係呀

主勝

90+3 away 12m

仲有成百秒
夠秒goal 100粒喇

要絕殺了

仲有成半個鐘踢. 唔係大把時間係咩

狗會閪選 從來冇令人失望過！

jj絕佢

Approved

8點幾都夠鐘食飯啦
仲ot搞埋都過左食飯時間
唔好咁無性啦

同尋日墨城隊閪波一樣
加時先入

下

1:2

JJ 聯嬴...

gg

Goal

全細全和 頂住

加時劇本都俾你偷睇到

2:1

1:2

真絕殺

輕鬆

jj

絕殺！

絕殺開大 好感動

大波易撚到

easy

大波兄弟 出來

辣殺咪報假分

我記得有1注係大波,其他好似針晒

咩偷睇

我睇緊直播

大波 jj客 win +1 3注爽

我屌你老母又絕殺爆我細波

話左客晉食撚滑

首爾輸 派DODO食屎

DODO 要食屎

屌 兩隊垃圾

屌

絕殺1-2

爽

1-2 入完就完場

斷主勝, 好在有大波

客WIN CASHED

原來唔係12m
8點幾夠鐘食飯啦
仲踢波

客CASHED

polo 又燈走一關

有冇人記得我個劇本

幾秒贏波夠哂

真係買晉級好過

岩 球員都要食飯架

拿子10分鐘後 報分

真係屌佢老母 咁都爆細波

1-2GOAL

命不該絕

90分鐘決勝負快快手沖涼食飯好撚過啦
大熱天時仲踢咁耐 真係短幾年命

拿子 記唔記得頭先邊個jer住哂？

日清心靈準到

好感動

邊個jer又佢啦 以德報怨

雖然我記得邊個

Polo又中 對家

客勝CASHED

絕殺
雖然好小注

扮乜撚

成真了

咩都冇買

話咗大波食撚滑

細波頂到最後一刻算叻仔

你地咩聯賽都啱

呢個真
見到補3分鐘咁多就知食硬

鳩篤咗50蚊細波

頂你, 睇real time直播, 快比分網成分幾鐘

365有冇同步封盤

只要有得賭

又輸10蚊

jj聯點輸ar

唔開櫻花真仆街

閪花輸1粒咋

有, 365乜7都封, 睇住粒波就黎射入射封
入左1:2我出完post成分鐘佢都未update

最怕馬會唔開

我買對家食撚滑

DODO咒太好用了
度定下場買咩 派DODO再食屎

cls

些路迪好似幾抵玩

些仔大船……

記得之前有場直播入左12m 365重未封 有巴打即刻一野屌左落去下一隊入球 收蚊

些仔馬會初盤開超高水，做善事？

聽講對面隊係蘇超殺手

想問讓球-1同讓球主-1有咩分別 主-1咪好抵買

戒賭

梗係抵，兩邊都係讓球，點解唔買高水果邊

dllm

岩呀

次次都買主-1可上樓

1個月輸4000 係咪收手好

抵過搓龍呢隻死臭雞

苗橋得一日都唔止4000....

好撚彩 未等派彩 就訓左 買唔到頭場細波@1.87
咁都補時承爆左

有啲運仔

些路迪主盤

點撚解每隨一兩個po就有人問
係咪假膠黎

SING GOR 1001

同路 直取埋半主 夠好分

Singor 我了

hi

清巧惡

回家了

信念
polo買左和又1:1緊，必大

同路

些仔大船

勝利船又外借多一件卡塔爾國家隊後防

就黎變日本巴塞

反底未

pako 主場惡過狗

呢個post 仲識邊個

禮拜六一定反底啦, 肯定熱到痴肺

垃圾借幾多人都係垃圾

和邊有對家

唔和

咁燈死和波

主 客W
有365個d賭真係有對家買
Draw or Home / Draw or Away / Home or Away W

但冇唔和買

原本以為1:1 點知...

雙勝彩

差啲連你都唔認得了

365

想睇polo 三燈三

三燈三世

訓

我出水比你去365 跟了 ok?

我1日輸10000幾咪又係照玩

今晚些路迪似正氣？

教識我分上下盤先ok?

直屌-1
3倍食撚滑

我屌你地！

想問些路迪對家勁唔勁

有朴初瓏個陣 係上盤
有尹普美個陣 係下盤

廢

好跟F S巴即屌主盤

fs巴出左些仔?

Paok big ball
Celtic win

屌5000主盤先

yes

幾時出嫁

跟一萬

要等到兩點先有得買波 點跟FS巴

有冇話係重心

(佢一話重心反而易炒

戒賭啦
作為職賭唔會幾點無得買波都唔知

些路迪無得豬
得半格我當輸左

有冇人知狗會季前系統測試 係測試D咩

要求求其其

意思係聽朝要返工 要早訓等唔到兩點

買完果刻有半格揸手先
全格睇些路迪班球員同羅渣士心情點啦
好老脾咪一粒收手
唔好老脾7+都有份

我鳩up

些仔呢場似早幾日場psg
諗都唔好諗屌落去 聽朝訓醒上樓

上樓係ifc?

有冇邊度可以睇到盤口變化?

屌左paok 大
些仔主盤
祝羊

唔好諗直屌就得 愈諗會愈驚！ 些仔派錢波訓醒收錢既機會唔係場場有

訓醒變蚊

些仔 上盤

我地唱歌先啦

我們愛的難捨難分 愛的奮不顧身
為何再見只是 陌生人

拍定手先啦

我讀drama 架

就黎失戀啦屌

些仔唔係謝老4教咩

B 一定係B

格流先係

格流呀

前幾日先笑完流浪

收下膠先

些仔贏硬啦

今日心情欠佳 小心燈水

一世追隨

邊個幫我贏到錢,我就奶邊個袋底!

@朴初瓏bb 你個下盤手足係度

不了。。。

法國apink 好多爛賭鬼

些仔上盤可以點輸 答我 可以點輸！

想我買?

又jer。。

對唔住 頭先我語氣係重左少少

不要

不了

下星期去岡山

今日AEON 白桃 100蚊2粒

royal級?

Royal級？

你都食唔起咖啦！問乜鬼！

要訂先有架，大糖嶺

撞機

而家改名係咪無得改心心眼？

原來買唔到paok 屌....

去call g?

星星開post 今晚全post 都羊了

些路迪上盤可以allin嗎

all in等上ifc

all in完聽日咩結果都係唔洗再賭 all in

可以 主場+歐聯首回合 點輸？

呢場真係百場難得一遇

係

絕版名

好彩冇波賭都有MON POST. 俾我見到一場千年難得一遇既派錢波些仔

重注

琴晚AJAX

今朝已經買左注。。。

好想爆料

快

好想all in些路迪上盤

你自己咪答左

有無巴打返過大陸
之後用電話入web 登入到買波仔

返大陸賭365 la...

+1 想g 台灣得唔得

台灣一定得

分手在起風這個季節
哭久了會累，也只是別人以為

唔該曬日清 英超開鑼去左台灣 驚買唔到波
可以大大力咁轟落鏝到了

屌你我好撚嬲呀

識歌！

老巫爆料未

屌 我個fd頭先屌柒我點鳩佢cut ac呀

老巫爆完d料馬會會告佢 不了

申請辦法：
親臨馬會分行
請帶同下列文件，前往任何一間場外投注處 / 沙田馬場或跑馬地馬場辦理手續

？？？？？？？？？？

有債就唔撚應該賭,有咩撚好屌

啱。。

我懵懵懂懂過了一年
這一年似乎沒有改變
守著你離開後的世界
空空如也

人地好心幫佢,佢唔領情仲要屌鳩人水佢cut acc,呢啲人幫唔幫都罷

如無力挽回要懂得放手
$$$$$$$$

至少還有我

我上次去台灣用APP買唔到波

用web

條撚樣痴閪線 打黎屌足廿分鐘狂屌我同你
話乜撚miss 哂派錢波 唔係cut左ac就一舖返本啦
屌佢又唔撚諗下自己借埋d咩財仔 唔想你死咋大佬
又幫佢搵你搵人搞重組又盛 屌你老母好心着雷劈
仲話我同你點佢 正仆街黎 cls

iphone係唔得

賭錢賭到借財仔真係早死早著

我什麼都沒有
只剩下尹蛇啦

辣殺IPHONE

想佢好 佢都仲係咁
幫黎把撚？

得蛇我還是要靠你羊大錢

只剩下尹蛇陪我談了一天

屌 想同老巫道個歉 條撚樣搞埋你真係唔好意思

我日日扮工 想傾心事可以搵我

邊個咁癲呀

on9先借財仔賭。。
借人錢賭已經係on9

交會費先

睇完呢2句唔知點解好想笑牙得

Jer9

痴撚線公司

得蛇需要你

呢d閪仔遲早俾人斬

又黎大船

我都有個咁爛賭既fd
中學個時賭波贏左幾十萬
就愈賭愈深，差人街數成百個
差唔多隔三個月就問我度一次水
但我次次都會屌佢一輪
叫佢戒好好學做人
雖然我每次最後都借左比佢
因為佢問得我 我就知佢走頭無路
最終佢雖然戒唔哂
但轉左玩蚊注

利申：以上所有野都是發夢夢見。

買10蚊些仔主勝

唔比人斬唔得教訓

我最嚴重差接近一球

牙得 借5千俾我好無 我都好唔掂

有你呢d朋友真係好

今日訓教夢到今晚個波強。。

出未

日清日清狗會户口日日清

試過 係ok嘅

無人問過我借錢

死jer9

10蚊些仔主勝ok

有D得有D唔得

唔借
叫你派
你疊水

識左條撚屌十幾年
我成日覺得佢根本醒目仔黎
只係行歪左少少
佢試過比人殺上門追數
但最後都比佢刷掂左
從佢差人咁多街數
但仲未比人斬死就知啦

利申：鳩噏

最好有vpn

大戶的僻好好特別

快啦，呢d人無撚得救

借幾萬黎用住先ok?

就黎想攞啲學費去博鋪大

你老4 借錢賭

傻的嗎

屌晒依個世界

我交左咁多會費都話無人交

波po全部都我老4

牙得 咁蠢架
佢咁疊水 幾萬蚊當係碎銀
叫佢派幾萬俾你用住先就差不多！

咪呀

學費就買股票啦

不了 他自私鬼

針針埋埋都就黎10k

屌你拎d錢去買煤氣好過

才10k
你估搵唔返咩
讀完書大把世界啦

10k

10k 返下pt都有啦。。

請唔請pt?

巫巫大把錢
人地學生炸

10k,輸一日熊都冇左

我係一個垃圾執行倒屎咋

派比我投資係我身上仲好

唔撚使挨嘅
你估我好似美欺咁住"貝沙灣"咩

請唔請助手 識度球！

狗會係唔開呢類NBA盤

15k )6k 橙了。。

想g平時返工係咪有秘書係台底幫你含

而家pt返2個月都唔知有無10k

住公屋炸me

收爹啦jer!

無啊。。
我毒撚 返工無人理

咁咪唔好賭咁大。。。

馬會毒水
些路迪 對 AEK雅典
軍情

些路迪一對箭頭利治格菲斯及穆沙迪比利仍在養傷，幸好頂上的奧辛尼艾度亞迪腳風不錯，早前於歐聯外梅開二度，上週蘇超又有入球。中場約拿芬希尼斯已傷癒復出，而主力攻中湯洛積上場也回歸正選，更取得入球；比利時中堅保耶達已經返回球隊操練，但上仗未被列入大軍名單，今戰或可以候命。

AEK雅典陣中不少希臘國腳，而外援方面較熟悉的，應是曾效力薩克達及巴塞隆拿的烏克蘭中堅基格連斯基，以及前拉斯彭馬斯的葡萄牙左閘希達盧比斯。上季入球如麻的進攻中場基斯托度路普路斯，以及阿根廷外借前鋒沙治奧阿拿祖，已經離隊；入球重任交在今季新加盟的克羅地亞前鋒馬高利華查手上，而他早前也在球會賽中建功。

些路迪
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：馬雲甘柏（後衛）、尼亞比頓（中場）、李維士摩根（中場）、利治格菲斯（前鋒）、穆沙迪比利（前鋒）

AEK雅典
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

近況

些路迪在歐聯外圍賽第2圈淘汰挪超的洛辛堡，而且首回合已在主場領先3比1，次回合保住優勢，作客與對方互交白卷，得以晉級；上周開鑼的蘇超聯賽，些路迪也旗開得勝，主場以3比1輕取升班馬利雲斯頓。AEK雅典直入第3圈外圍賽，但因希甲未開鑼，現時只靠球會賽來催谷狀態，自然及不上些路迪，故首回合顯然較蝕底。決捧些路迪在首回合先下一城，「主客和」主勝去馬。

。。。返下飲食。sale 點會無

我不嬲都話賭波只係娛樂
絕對唔係搵大錢既工具
除非你係莊家

說不上愛別說謊 就一點喜歡
說不上恨別糾纏 別裝作感嘆
就當作我太麻煩 不停讓自己受傷
我告訴我自己 感情就是這樣
怎麼一不小心太瘋狂

對唔住。。。我係編劇。。

。。。。娛樂都15k本金 富到

今朝1起身見到標準蛋治反CUP食半格

語重心長講
真係有債就唔好賭
十蚊又好廿蚊又好
都唔好賭

你在南方的艷陽裡 大雪紛飛
我在北方的寒夜裡 四季如春
如果天黑之前來得及 我要忘了你的眼睛

我撐你啊呢個

場場十蚊。。。100場。。。

説散就散

最後個句
聽又好唔聽又好條路你自己行
我提就提左
仆街唔好喊
你要群埋你個堆人度嘅我唔阻你
日日串盤過關
一日$300一個月$9000已經夠你還債
我唔知你因咩事要去賭
總之我就提左你
你係要話我水你我冇野好講

Gel定些仔先

成年人工黎

我知錯了。。。唔好jer我。。

抄我

邊個信。。

明天借戰勝歸來

股票依家市況唔好 遲下先買吧

10k支持渣士

你呢啲高層唔明嫁啦
我地呢啲低下階層

訓覺 唔賭 可以一覺訓天光

jer你咪jer你 辣殺！

屌你老母曼聯買人未
再唔買就allin英超頭場曼聯勝嫁啦

2016年頭的貨...冇得比

Jer 狗日清
納命來

收皮啦

。。。我無人工咖屌你

依家真係垃圾市

因為你個啲唔是人工
是分紅盈利 屌你個閪！

李城冇左馬列斯，驚鬼咩

買左新馬列斯
一樣樣

買煤氣啦

邊個新馬列斯呀

who

沈仔 又一血頸？

基素爾

無買
努力番工對沖 手頭上好多野做

月入0蚊

但賭幾百個一場

all in leiciester city

想要哥連泰斯

2000蚊本。。。然左先有得玩大d

同路 下盤日

無啦如果曼聯原陣上應該贏撚硬
因為曼聯係最會令人失望既球隊

仲有車仔

明明同我講200k本
最近靠馬會又買多左個單位
想租比我幫你供

Ddg 一打十一 easy game
豆腐後防

車仔忙緊買龍門宜家

呢個真

凱旋門

想像唔到摩狗手下得呢啲後衛

後日去現場睇怕忍不住

你既後日姐係睇邊場

大米 拜利 史波 梳b
歐霸級防線

咪星期五晚 睇曼

講真得未傷前既拜利係勁
宜家成條防線形同虛設

Cfu也是曼迷 ？

曼聯需要一個教頭係要建立番個成個球隊攻防系統
摩佬唔岩長期發展

師虎幾時教我睇盤

對

些仔是咪全球大船

之前有位巴打借財仔去賭
輸左都繼續 賭完再賭
好似欠幾百萬
破產都要還

我想講摩佬先係建設期最岩既人
你睇下佢離開後既球隊有邊到會即沉
皇 車 兩條防線都係佢掘出黎

曼贏第一場波就出番水
有排都唔洗出lu

真 不了

摩三季要來了
福仔都學人著十號

不過你可唔可以唔好出認真系列

最聯系列

對李城啫
小勝啦屌

來亂

此r10不如彼r10

苗橋得系列：
Aek盤
利伯泰迪盤

唔傻
有書友都拿學生資助貸款炒股
買邊隻果隻就跌

如果我有佢咁醒就好
比人追數追到條油都想掘佢去幫手
利申：發夢

好 上次搞下笑
歐洲聯賽回就是我賺錢時刻

我就最醒。。。40到60蚊都買左5號仔。。。

Ok 跟實你了

跟你啦呀得

暫時跟實我對家比較好

莫斯科斯巴達

對曬。。。

+6k好似到左樽頸
好想一炮過一場 贏輸都戒...

對哂好事來吖
對哂啲對家就自求多福暫時

呢句說話我講左不下十次

過海一鋪過

一炮過未

。。你無一次一炮過

一炮過5次以上
好彩次次教反到底
得一次要入錢

我一炮親都係買馬

想入股海玩下
收下息都好

。。。我就係用d息黎賭咋
月入。。0蚊

屌無啦啦比人加左入呢啲谷

大老闆扮無錢

想加你入gp 想幫你含

恭喜你畀人揀中咗去打聖戰

即刻report佢老母and 走

你想加入恐怖分子？
玩cs 咩清

大老闆唔出糧為左避稅

聖戰

性戰

其實我係公司0作用
。。。呃有冷氣嘆

負責數銀紙

大老細唔駛有作用
你啲𡃁有作用就得

幾時先兩點 想要些盤
但好似宇宙航母

苗橋得系列：
Aek盤
利伯泰迪盤

貼多次訓教

你已經知道太多鳥

無問題 曼聯贏到波先算

大老闆
做咩生意

100K幾多個零

巴希亞 哥連

唔自爆了
。。。毒撚賭仔

。。。。我等到4點啊
聽日又射波

唉 其實想佢輸哂快快脆炒摩狗算 我係曼迷都咁話 冇進攻form

燒味 防反。。

睇下lkk同妹妹兩條撚樣喺世界盃踢到曉飛，返到曼聯柒下柒下咁
想話唔關摩佬事都唔得啦

黃子華語錄：
講得出「好鍾意返工」一定鬼上身
「每一個上司都係冇料個噃，如果唔係就唔使請下屬啦，做下屬嘅就係幫上司做曬佢哋唔識做嘅嘢」

小保加全大
費城聯-1
FC洛杉機+1
哥連+1

求指點

小保加 小心走地有鬼

有無大蛇有水

謝

Hi

係 真心我好撚憎摩佬 又串77又廢 曼一日唔炒佢都冇運行

咁既人腳都踢燒味 我屌佢老母教錫菲聯啦
咁我尋晚就唔洗針啦

BYE

Sup?

我了

有冇掛念我

樓上兩個是傻仔

覺得佢教完鍠之後變咗
以前係串得黎有料，好撚型

負評是我的
自己檢討下

想要左全日嘅些仔盤。。。竟然係波post大船。。。九成沉 點算

我也給了負評

穩如些路迪

買什麼 還沒有入錢

些
Allin

買多少

All-in

客隊往績唔差架喎

些路迪好似今朝CF阿美唔撚入波就仆街了

說笑
平注為佳

平注500

沒有燈?

尚有人

hi bb

Push

得左

中了!

hi
有心水嗎??

戰勝某all-black

暫時都係些仔 本來想4注 見波post咁大船 睇黎都係平注算

話說今朝9up係咪話尼卡沙係平半盤王？

想長gun了

4注
跟了！！！

hi me is 平半盤王吹奏者

本來想4注too

上次先針

平注或者半注好喇 盃賽

而家都係想平注或者半注算 邊得黎場場咁正氣

收到！
同你同注碼先

而家就 快啲走啦摩狗

dodo平注係幾多

50000

日清 反底了沒有

些仔大船有無人想落船啦

fs巴嘅2% 其實青爐之前有出過飛 不過好似出親都唔係幾老黎

六個零

....呢個係fs

唔識數

我都5g...全部無買...

日清燈水9up區, [08.08.18 03:18]
維迪奧頓 ❌ （和，盤✅）
標準列治❌ 和，盤✅
錫菲聯❌❌❌❌❌❌
皇馬盤✅/W✅
拖連奴+2 W❌ (讓和)

日清燈水9up區, [08.08.18 09:21]
[In reply to 日清燈水9up區]
如果以盤計
維迪奧頓 ✅
標準列治✅
皇馬✅

日清燈水9up區, [08.08.18 18:18]
JJ聯讓盤太淺

日清燈水9up區, [08.08.18 18:18]
有得買我會買JJ聯

polo出些路迪和波🤔

有冇外國巴打bet 365
識買啦

gun了

馬會update左！靚好多

和對家係咩

反了好嗎 要羊了

主/客 想要些

主客WIN

屌你出親靚女圖都無人睇 唔撚post了 晒心機搜羅

賠率已變 再傳送?

有咩分別

主客買曬，好似係

盤路不變
些路迪盤
晚安

想問係做乜鳩

更新左！

更新左D咩 睇5出

版面長左

拉闊左！

原來我未更新
岩岩更完
好似靚左DD

agger

on9行為
大機睇就happy咗
細機睇就屌老母

依家又放番大小小

更新咗馬會AC 好睇咗好多
拉返長個mon

Android ？冇？

iOS

換機

問馬會攞錢換機

好悶 有無動漫推介下
利申唔中意蘿莉果d

An犬

自膠

g chi 9月又出新

十戒劍

IPhone, 不了

斯巴達goal

斯巴達1:0

聖石小子

些路上半標準有冇

1:心

無買半大

快開大 串左些仔盤

睇下先

秒goal定律

請問新 app有Ipad介面嗎？

細個atv播 好撚好睇

今場開始全部要正氣

俄佬真係撚賭仔

又黎個老翻韓盃劇本?

Thankss巴打

獸神演武都唔差

不要買俄假

dllm頭先出咗條水比fd...佢話我on99...

應該無 我唔見有更新

想睡了 一陣起身買些仔

weak...

弱弱的寶利

2-0

Best never rest

斯巴達2:0

3.2半大

半客3.9

踢歐聯仲勁過俄超

希臘野出黎搞笑
轉頭aek都會係咁

些路迪半大好嗎

我仲記得喜百年單野

3.2半大輕鬆到...

無買永遠最易開

些仔買咩好

上盤

訓覺先
6點起身番工

低水半大個啲永遠0:0半場

些大船..

驚佢突然西

咁不要賭波了

屌你老母以後唔買主客和
PAOK入唔番三球永久blacklist

主隊刷數據

想要大波波

俄仔踢國外賽 一定係食左禁藥先突然咁癲, 踢國內賽HEA踢完場

我好似買左客+1同細波,仆街了

PAOK咁快輸兩粒 針

Penalty

兩場派錢波唔7比人買 屌你老母狗會

PK 12M

全大都開埋...正氣到

劇本呀

半場半大全大

cls, 一起身見到0:2

些仔想要大了

1.95 2/2.5b又係派錢

得個睇字 屌你老母狗會
無入球無角果d就開即場 屌你老母臭閪

有無手腳幫手屌PAOK
我等2點開返ser買些路迪就訓了

30分鐘 半大全大

有預感一陣些路迪西波

大波已開

我驚和波 客隊其實唔差

些仔努力

同一場幾樣野串埋?

已針一注細

已經中左尾2關

第一樣係唔會開和？

半和是夢嗎

照計唔會俾咁樣串埋..
因為幾樣野唔係INDEPENDENT

睇埋陣先

正路既
些魔鬼主場

有得咁樣一次過買黎串嫁

可以 我都係啱啱先知

可以ORDER的

係得狗會咁仆街先唔比咁做

好撚屈

所以發夢好多人玩365

FATFAT 睇好大炒果D可以盤串大波.. 爽

365 is ok
同一場可以九十百幾樣穿一條飛買

馬會真係柒下柒下 獨市野on9係咪定律黎

未, 要4球up先中尾關
宜家中咗第二關

發夢成班人有365開左GRP 玩

有競爭才有進步. 細細個都聽過

呢堆options 可以穿飛

買左希佬係唔係等收皮

篤過關唔比同一條飛買兩個項目真心on99

驚死...

2:2！！！！！

2:2...nba到咁

2:2

Nba

同一場買兩個項目先岩

Cls

Match Result will be PAOK Salonika or Spartak Moscow
Both Teams to score in the Match - Yes ✅
Over 3 Goals in the Match for Both Teams Combined ✅

半場2:2 70賠波旦

沖涼前0:2沖完2:2 無龍門架？

半和cls 頂爆先...

cup佢

咁樣賠率好易谷大..
平時你睇中一場大炒波要諗買盤定買大波
本金又有限..
如果串得埋咁估中一場都有幾倍賠率

咁都有半和

第一係咪唔會開和？

Cup佢

Yes, PAOK win or Spartak Moscow W 就得

乜撚野波嚟

點解仲未到兩點

踢俄假一球都無 呢啲波就半場開大

唔好話同一場過關啦
就算我2串3想半大全大過第二場都唔撚得

呢個真，俄假就妹下妹下

臭貨 已經唔求佢開大 係一球都無
撚鳩賭仔

半客jump

我都成日要分幾條飛買

一條第一場大波串2,3,4場
一條第一場盤串2,3,4場... 但2,3,4場投注既野係冇變
呢樣野可以靠人手複雜D做到

0:2半客假希望

系統落後到

3:2... 半場CUP兩球

三*

半場cup埋 垃圾俄狗

痴撚線 半場NBA

３：２。。。

ｎｂａ

Cls 兩隊鬥入

假撚到

我都唔記得我有冇買大波主WIN

痴撚線公司
半場反cup三粒

希臘佬好波

Cup 三球

nba

半主埋

我都唔記得喺買半大定半場主客和

買得波未

買大波果D 90分鐘蛋蛋都唔知踢乜尻

頭先有巴打仲話希望２：２追番半和

點知仲要離譜到開３：２

仲要唔止一場 真係dklm

今日狗會精選有柒頭 唔買半大全大唔好話自己sick ball

半場3:2 波強有幾倍！

呢場細注半大 半場5球 今朝場墨杯就蛋蛋輸到我仆街 屌！

買咗主勝 沖完涼出黎見到0:2已經準備針

這些機會..

cup上cup

些仔大跌水

半場cup

250賠波膽

全場波蛋32 都睇怕冇人買

見到咁嘅境況我都喺唔玩些仔嗰場 睇下聽日玩唔玩
形住有伏 祝手足贏多啲

一二百倍以上啦 呢d賽果唔知幾時先有一次

cls

冇得買都跌咁多

高士路[+0.5/+1]

250賠

屌佢老母些仔得返1.8

假到

屌佢老母. 冇得買就跌住先

這些雞會 到自己想9買半蛋就0-0 嫁喇

尋日失準

半場3:2都係得250賠

半場32

屌你狗會1點就截呢場 截你老母

琴晚藍字係咩

唔識早d買

今日都唔中就jer爆你

2500都無人買啦

清 慣左臨開波半個鐘 一個鐘先睇

小保加[-1/-1.5]

識買了半大

Jer定先都得

10蚊或者有人篤既

你而家知道半場3:2先咁講遮

微重推薦 AEK雅典客盤

些路迪 串 洛杉磯FC
100%

平時朝早結算早左都有人屌 而家屌下都唔得

唔撚買美洲波啲盤了 好撚黑

更新完狗會app睇唔慣，用緊i7Plus

全場會買 半場似係買錯

一早應該要改到依家咁啦
之前D字鳩咁大粒

買注些睡了

半5全？

美盃睇路

有D唔係出副選咁簡單
係二隊幼幼正選+副選後備

想買半大快d

仲要莫斯科呢啲俄假閪隊

為什麼，你要對家？
我想跟

反而覺得大字順眼，可能睇慣，依家搞到同an機一樣大細字

5

2.45想買上盤

Update左retina版 順眼好多 之前睇壞眼

屌你個咀 些仔盤變咗1.8

I am ready

些仔由1.9幾 跌到1.80既

Gogo

屌 on9

我沒有買！

些仔 半主 要了

仲未有得買？

封前1.96 封後1.8
我屌你老母狗會

洗佳亞後備

即買些仔

平注算了 收半格

買完 訓

直買半大算

1.8會唔會回？

全世界些仔

買咩

今年好似渣流攤

些仔算夫team?

星星有冇買

買Ed, 吃飯

格菲斯後備

唉 上大船了

嘩
屌
paok 乜事

留返啲比我

些仔強陣+身價論

梗係覺得1.8會繼續落飛

些仔你一定要半大

借左廿萬all in 雅典盤 輸既話去做鴨

都要睇隊波心態

Ajax有板你睇 入完2粒比人禁屌到

過左頭關 些仔加油

今日希臘會上演絕地反擊

小注跟

好驚大船又沉

買左些仔半主

少少玩下好
呢條信心唔大

日清你都夠膽跟

？

咁都輸無野好講 但信心注唔好諗控制唔到既野

365可以提早cashout...
如果驚嘅我上一條飛應該cashout到收咗錢啦...

反正我自己本身都同日清咁買

如果cashout 咁計幾倍

on9 1.98跌到1.8

好撚黑

今場平注2,300算

會賠少d 跟走地形勢隨時變

今朝買2.02

純粹賭運 無咩點睇過盤
直覺係咁

PAOK反cup左

都話主場惡過狗

些仔半一盤王

你老母 又係你 尼卡沙之鬼

有無人要下盤

些路迪要主勝 定主-1好？驚佢妹波

單刀唔撚入

半一盤王呢d數據咁穩陣

尼卡沙100%，買普馬斯了

客隊半一受讓盤王

普馬受害人

原來Aek受讓勝率真係幾高

Fs巴呢

些仔100%>AEK83.3333%
結論：些仔真半一盤王

斯巴達12m

IN ROGERS WE TRUST!

skip

missed

哇哇哇
客隊12碼射中柱, 再反彈出來

miss

些仔 讓主-1 串 哥連 客勝
點睇？

開唔開到上盤都好似成問題 -1都幾博 小注都還好

真.盤王全北汽車連輸2場啦 仲盤王

些仔冇格菲斯點買

半全大有無同路

主場真係惡過狗

盤王就係用黎打贏

小注姐 我都驚開唔到上盤 但直屌主勝又太低水

如果有即場, 應該輸死好多人

下半場1粒都無

小注可以博下

些船已上

些路迪半屌唔屌得過

原來美盃係四強黎

咁要洛杉磯了 應該full team

些回飛了

大波點睇

愈回愈要

大波2.00->1.95

今朝皇馬開波前都回左

盃賽我唔sick看大細波

美盃2主勝 亂督

你睇返poak 個大細波賠率

要左些盤

-1好 首回合贏多啲先可以係次回合妹

paok 半5全5

最後都係skip

橙

半大

半注過下癮算 盃賽 訓 祝各位贏

些

做咩封左

想買4k買唔切上盤 要贏了

呢個好笑

polo 過關篤些路迪和 依家又買些路迪盤？？？？？
鳩買過關？

佢要Aek盤喎唔係咩

咁睇錯

要相信渣士

celtic無dembele無sinclair
仲識入波？

雅典仲拎住半球 GEL

一球*

有巴黎幼幼

些禁屌

你以為入到？ 下盤穩撚到

最重要屌得入

paok ft 3:2

些仔半主

無左場波？

Cash... 傻西fd無跟 笑4

ajax尋晚半場夠禁屌2-0
最後完場佢地全隊咪比狗屌撚死

記錯時間開

快d屌死雅典

真係半5全5
開即場就賺死啦

些半大

入未？

12m

些仔快啲入粒定心先

開即場下半場個個買晒6.5B針到仆街

*

禁屌突然輸一粒
廿幾射後8x分鐘追和直到完場

劇本波la

屌 爭一步先12m

Skip呢場 真係唔識買

我眼睇都以為佢入左禁區

唉

1:0

1-0！

10

1;0

馬會派錢

1:0? 球

Goallll

羅渣士

Goal. 我些好波

繼續屌
炒佢456

些仔快啲入多粒

些路迪 屌多幾粒

堅 10

再入

宇宙大船終於正氣

蘇超霸主

好多反手牙

快手入多粒

連fg 時間都同上場差唔多

快啲23456789

快 456

567 夠了

些仔入多粒

補唔補好？

原來冇即場

訓了
上盤手足加油

唔入多粒都要撚住個半主

唔入多粒都頂撚住個半主

些路迪有即場馬會俾我地屠撚死

睇依場同琴日艾斯坦拿個分別幾大
屌你琴日兩隊波都未撚識踢

利又買咗龍？

又買？

其實我唔知

艾利臣麻 好耐啦

56k

想講車仔?

應該係

快啲比多粒啦

英超真係好有錢

AEK NG

原來係車

鍠終於買左高圖

炒佢456咪停

咁樣對基羅拿華斯

我自己覺得Navas 仲好過courtois

Navas歐聯打拜睇撚到我

navas 神經刀

3連冠功臣
又唔撚係老

上身多過派膠

不過鍠都係商業味濃 有樣有星味就ok

些仔整多粒

快撚d半大

佩雷斯幾撚時死

半大JUMP

整多10粒

20先啦

.

1577唔搶了

依家明點解唔要世三同傾啦

1001